美國呢個盟友可唔可靠?

如題

唔知...但中共一定唔可靠

敵人既敵人就係朋友

現階段非常可靠

唔可靠，但係中共更加唔可靠

唔可靠但好有用

作為一隻棋子就利用自我價值得到最大化利益，國父孫中山當年都無信晒日本人一樣，最緊要係我地一定推翻中共。

成個地球既民主國家得美國同日本係比較可靠, 講得出真係做得到果隻

唔可靠但有用

唔可靠，比中共可靠

唔靠佢靠邊個

有撚得揀咩

唔信美國仲有邊個可信
真係好想做支那器官倉咩

可靠過共匪千萬倍先啦

望下庫爾德族就知
但香港人無得揀

日本同台灣靠左幾十年，依家風山水起

邊個打鳩中共邊個就係朋友

敵人嘅敵人就係朋友

原來今日係叻哥陳百祥生日 係時候賀一賀佢啦

佢地冇理西方尤其老美勸唔好搞獨立公投，結果投左，搞到要革命。美國政府基本上只聽沙特同以色列講。

地球最可靠盟友

呢個世界講利益
只要香港keep住自己既價值
美國就係盟友

有用就得，互相利用互相合作

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

大家只係有共同敵人啫